會員蒙面港人請入

你公司仲請唔請人，我專長屈毛

會員 #63822 - 蒙面港人 極有可能係關愛座Hunter, 關蛇, 何俊謙的接班人
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (69)：
1 .屈軍
2 .屈毛
3 .屈狗
4 .屈毛
5 .屈狗
6 .屈狗
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2020年4月16日關愛座hunter(關sir)退出連登一週年

[/quote]

搵食艱難